留意到 鳩硬sir唔見咗人！！

條友真係狗黎

清場開始就唔見人

睇緊班細寫嘅report

鳩蛇6月出幾多糧

OT發達

條友乜都屌開 屌下本土再屌泛民 之後再開post話做黎無用快d散水 佢高登另一個ac係洪非凡

洪非凡好似出名五毛

推

肯定唔知去左邊秋算義士

咪老屈好WO

Good morning sir

阿sir 早晨 四點先做完野 咁早起身

唔緊要大家都黃左
咪認左佢囉

琴晚拆路障辛唔辛苦

佢叫班細既做

收工啦?

講啦 你拉左邊個波台手足

痴線，我都唔係黑警，佢地憎我果班走黎屈我炸

一開始我都信係人地屈你.. 但種種跡象都

9蛇會唔會查ip清算我地

邊有，一張相當成證據

阿sir 話咩咪咩囉 最緊要出打黎
細力d就得

我哋花迷會唔會畀鳩硬sir打死㗎

迫連仔交出資料
邊個反黑警/反777/反疤狗/反球神小花，要被砌生豬肉了